曾經施過警暴既人如果因肺炎求醫，作為醫護既點都應該救左先。

始終醫人係最重要

但醫死都冇辦法

即刻無事 馬上復工

做下樣都要嘅，但醫死咗都無計
如有不滿可循既定機制投訴

醫人係重要，醫狗卻不太重要

開兩粒得力素比佢出院番工

人手缺少，可慢慢醫，必要時可以唔醫
黑警射盲醫護隻眼
以直報怨，以德報德

警察未批准話醫護可以去救人
再救就拉埋你

狗應該搵獸醫

打支針就好返
踢佢返去狗屋開工

按章工作來了

幫佢舒緩病情，等佢可以儘快返去工作崗位

四眼仔？

送番去獸醫診所，條例訂明狗隻唔可以進入醫院。